想開group 討論貓貓

有冇巴絲有興趣

有

tg 定whatsapp?

留名

lm

tg

Lm

開TG?

LM

估唔到咁多人有興趣，我地tg討論啦
其實樓主我係貓貓新手，希望大家唔好介意

hi

channel點講野

唔該曬haha
呢條link先岩

入咗
by the way
呢個咩group嚟
全國？

入谷既貓友，可唔可以留個言or正評，等多d人睇到些些